［求意見]三月仲去唔去台北好？

訂好曬野3月中去台北玩
屋企知道花蓮地震、台北又有有感地震、唔想我去
我自己都好忐忑
麻煩Ching比下意見

邊有咁撚好彩呀屌

我二月尾去台北

2月尾毒遊台北路過

諗住新年去